維穩費殺到啦 一定要見招拆招

我朋友個老豆講D支共鄉事會不斷收到務捐 首要 7.21一定出黎 做好所有文宣 記住唔止連登做
香港加油

推 7.21

唔怪得收到同不明鄉會電話，叫人捐錢！

721推

721見

721

中共已經唔夠錢維穩, 我地要推到佢地收皮!!!!!!!

最出面嘅準備拉佢入人群綁實佢

推721一定要出

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?